# Farmacia
## FARMACALDAS
    Primero se creo el archivo FARMACALDAS, con una plantilla bajada directamente desde nice page
    Se creo el repositorio farmacia y se cargaron los archivos principales
    Despues se hicieron cambios directos en la plantilla arreglandola a nuestro gusto

## Rama
    Se creo la rama de **Andres_Taba** y se agrego un titulo de prueba de html, para conocer si estaban cargando los archivos en git 
    Se crea el commit de la rama Andres_Taba con los cambios hechos
    Se creo la rama **Yon_Aristizabal** y tambien se agrego un titulo de prueba html para conocer si estaban cargando los archivos en git
    Se hace otro commit de la rama Yon_Aristizabal con los cambios hechos
    Se creo la rama **David_Duque** se agrego un titulo de prueba html para conocer si estaban cargando los archivos en git
    Se hace otro commit de la rama David_Duque con los cambios hechos


    **Se realizan los archivos principales en la rama de Andres_Taba**

## Readme
    Eliminamos los datos del ** README ** 

## Merge Branch
    Se reliza una combinacion de las ramas con el comando *Merge Branch* desde Andres_Taba

## Paginas
    Se crearon las paginas html correspondientes a los uruarios, Clientes, Proveedores y Colaboradores
    Se editaron los estilos css de estas Paginas

    
    
    
     


    



